有無手足聽日打算好早就去投票？

7點半-8點去投，就好似以前返學d毒撚早半粒鐘係班房睇書咁

街坊look 一定要

巴打怕唔怕忍唔住屌狗

扮投民賤聯

企門口問你投咩人果d屌唔屌得？想同佢講關你撚事咩

校定鬧鐘

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

唔好屌 話投民建聯
混亂魔法